部分上司同同事都好冇公德心

係office 咳同乞嚏都唔捂口，病又唔載口罩，最慘做野時有必要溝通，已經有時冇病都自已載口罩，有時仲要係公司廁所食煙，點解受過高等教育既人都係咁

病左記得請假,
當請得多假俾上司問時, 請講真相

我d同事都係咁撚樣 已經兜口兜面話尻佢都仲係唔戴口罩 焗尻住冇病既人戴
好彩條友調走左

咁樣累鬥累搞到自己個名仲差過佢地